# TUTORIAL MELIHAT JAWABAN
    git clone repo ini
    
# NOMOR 1
-     Terdapat di file 1.js
-     Run menggunakan es6 online/html src js
-     Masukkan input melalui prompt/ jalankan fungsi generate()

# NOMOR 2
-     Terdapat di file 2.js
-     Run menggunakan es6 online/html src js
-     Jalankan fungsi check(array,"word")

    
# NOMOR 3
-     Terdapat di file 3.js
-     Run menggunakan es6 online/html src js
-     Masukkan input melalui prompt/ jalankan fungsi cetak_gambar()

    
# NOMOR 4
-     Instal XAMPP jika belum ada, lalu masukkan import file sepeda.sql ke server
-     Masukkan file 4b.php ke folder htdocs xampp
-     Jalankan file dengan membuka localhost/4b.php di browser


